衷心希望波台唔好用武力解決問題😞

咁多位波台ching
今日見到老鼠同世清互相對罵
心很痛

波台一直都係好高質
雖然大家都串柒柒咁
但其實都係和平共處
今日見到大家要打生打死
真係...

我諗大家都唔想見到暴力行為發生
唔想邊個ching 有咩事
希望大家以後講下笑好啦
唔洗咁認真用暴力解決問題
我想見到和平的波台

屌個老母，打未呀
老鼠同笠水狗世清

估撚到你攞彩

喂喂，你地和平共處好嗎

樓豬再嘈就打柒你

佢地肯打小妹出book 場錢

咁惡

貢認真

大家放下成見 揸揸手算啦
唔想見到2位高質會員 互相殘殺

我呢滴眼淚系為波台而流😢
巧橙😣